有冇人未訓啊？

冇

瞓啦柒頭

唔訓

有冇人放屁好臭

細個試過凌晨放臭醒左細佬

呢兩日放啲屁好臭
我係咪就死

食得多肉同熱氣野姐 食多幾條菜生果啦

係啊, 就死得

在外國揮手

好L悶呀我

不過就訓 頂唔緊

有時差？

而家19:44

訓醒左

成4點先有人

反正你都未訓啦 有分別咩？

食左飯未

4點訓

岩岩食左今日第一餐
餓L死人

都係問下食左野未姐 唔係真係影上黎呀 4點呀呢邊

btw好靚個天

睇到m記就好肚餓

finished sor9
d

咁惡 係外國都食老麥 係旅遊讀書定點？